琴日旺角地鐵廁所位嘈交位巴打

你比條女屌足你半個鐘
好柒

希望佢睇到啦，柒左都唔知咁就唔好啦

企係到等人企足咁耐條女屌足咁耐